今日係老麥見到有個廢老要求換條薯條比佢

坐正係佢隔離 見到佢買左個新地筒妹下妹下同包細著條 佢食食下無啦啦大叫「條薯條窿左呀，窿左呀」
心諗比佢嚇撚死 然後佢拎住條野同個店員換 而個店員又真係換左條新既比佢

good

換一條

係

咁根據M記內部守則,

如果d產品窿左既面積大於25mm^2 就屬於唔能夠接受.

有人要求換佢地只能接受.

咁你係痴線定係精神病

Why not both

見到鮑姐

之前有人食左半個包話凍

叫人換都係咁啦

M記買你怕

棋靈王入 而家比個機會你翻身